有冇人同我一樣唔鐘意伊巴謙莫域

成日去冠軍球會痴冠
串嘴 marketing好先俾人當佢假膠
聯賽刷數據 歐聯就隱型
諗到再補充

咩呀
佢去曼聯都冇拎冠

佢曼聯冇英超都話自己征服英超

係巴塞俾人放棄埋
查實佢最勁個時係意甲同荷超

去鈀浪費左佢幾年時光，踢太耐養生波搞到係英超踢唔返起

35歲 第一年英超
17球算係咁啦

佢踢英超點算踢唔起
係之後傷加老先敗走

但一定唔係征服英超lo唔該

條廢老唔係話如果後生10年可以征服英超咩

球壇呂布

仲要踢28場
唔係最後2個月傷咗實過20

主力射手都叫痴冠
係咪得美斯先唔叫痴冠

無球品入一億球都無用

好想知佢點無球品法

踢隊友

穿心腿

佢三十四歲先第一次踢英超， 點都有挑戰性啦

未去曼聯之前新舊登個個話佢有型霸氣
去左曼聯之後就個個話佢自大on9
但明明不嬲作風都係一撚樣冇變